美股＋港股倉呢幾日豬咗幾多？

賺咗＄2000

又豬又贏

牛市都輸

買 5仔
Easy money la

豬10k

牛你老母

揸住長和領展gogogo

1400 USD

輸100USD

之前誠哥D蟹蟹回咗少少

2000鎂